德福花園吹雞

德福花園吹雞，約咗商場質詢點解俾警察入德福，攪到放催淚彈同開槍。

4:00pm 德福一期starbucks側邊

推

中產好波

【黃大仙回顧 | 政見相異街坊齊聲責濫暴 警察面都懵】

【九龍灣回顧 | 防暴警察向德福花園亂射胡椒彈，居民保護家人上前理論】

合理權益喎，黨鐵大撚哂呀